是日雞翼

已成殘骸

啱啱餵完狗？

骨頭上面啲白色軟骨要食埋佢